除左魚街，你地係邊度買淡水觀賞魚？

如題

觀塘music reef 佢d珊瑚好靚 但係唔知有無魚賣

咁有無上魚街同下魚街?

肥絲屬於多舊魚街

荃灣平靚正

搭單
咁魚缸呢

屯門河田

係咪喺旋轉行人天橋隔離個商場？

大約近邊度？

力生
荃灣愉景對面工廈有間賣野生短鯛好平

上鬼佬網
香港D觀賞魚鋪近年都打散去唔同區魚街得返藥房茶記

天盛/元朗

請問巴打上咩網買到魚？share 得唔得

同意
請問咩網

屯門站工廈區有兩間，華light n& TKS
元朗就合益一樓

每次想買孔雀魚都會飛過去 Chatuchak Weekend Market買

淘寶